[SPUNK] Apink討論區(11) 草靚BB 0303生日粗卡！

召集所有Panda of Apink既面孔!
Welcome to Apink 討論區! 第一次入黎既你，一齊成為Panda of APink加入SPUNK吧!

全新排版, 已精簡頭版, 請細閱第一頁各資訊

Apink Special Album ‘Dear’ 公開發售中

MV:

Apink（韓語：에이핑크）為Cube Entertainment的子公司A Cube Entertainment策劃的,第一個女子團體。是韓國由七位女生組成的女子流行音樂團體，團名取「Apink」是因為所有成員都喜歡粉紅色，而且希望在所有方面都獲得滿分（A）。現任成員為朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、金南珠、吳夏榮。於2014年推出企劃組合Pink BnN。
歌迷官方名稱為Pink Panda，現已改為Panda of Apink。
Apink於2011年04月19日出道，出道成員包括朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、洪瑜暻、金南珠、吳夏榮。洪瑜暻於2013年4月因學業問題決定退出Apink 。

成員簡介:
박초롱 (朴初瓏- Park Cho Rong)

隊內職務：隊長、副主唱、Rapper
出生日期：1991年3月3日（雙魚座）
出生地：韓國忠清北道
出演電視劇:
2011年 MBC 全部我的愛 飾演 朴初瓏
2014年 tvN 九數少年 飾演 韓秀兒/韓鳳淑

윤보미 (尹普美- Yoon Bo Mi)

隊內職務：主領舞、第三主唱
出生日期：1993年8月13日（獅子座）
出生地：韓國水原市
綜藝節目:
2013 - 15年 MBC every1《Weekly Idol》主持
2015年 MBC TV 《真正的男人──女兵特輯》
2016 - 17年 MBC《我們結婚了》與崔泰俊(演員)

정은지 (鄭恩地- Jeong Eun Ji)

隊內職務：第一主唱、高音擔當、笑眼擔當
出生日期：1993年8月18日（獅子座）
出生地：韓國釜山廣域市
首張Solo ：《Dream》Hopefully Sky - 2016年4月18日
出演電視劇:
2012年 tvN 回答吧1997 飾演 程詩源
2014年 KBS2 Trot戀人 飾演 崔春熙
2015年 KBS 無理的前進 飾演 姜妍斗

손나은 (孫娜恩 - Son Na Eun)

隊內職務：副主唱、門面擔當
出生日期：1994年2月10日（水瓶座）
出生地：韓國首爾江南區
電視劇：
2012年 JTBC《無子女便是福》飾演 吳秀美
2015年 tvN《第二次二十歲》飾演 吳惠美
2016年 tvN《灰姑娘與四騎士》飾演 朴惠智
綜藝節目：
2013 – 14年 MBC《我們結婚了》與泰民(SHINee)

김남주 (金南珠 - Kim Nam Joo)

隊內職務：第二主唱
出生日期：1995年04月15日（白羊座）
出生地：韓國首爾瑞草區
綜藝節目：
2015年 MBC《My Little Television》
2015年 JTBC《我去上學啦》
2015年 MBC《神秘音樂秀：蒙面歌王》
網絡劇:
NAVER tvcast《檢察官愛麗絲》第1、2季 飾演 千妍珠

오하영 (吳夏榮 - Oh Ha Young)

隊內職務：副主唱、忙內擔當、身高擔當
出生日期：1996年07月19日（巨蟹座）
出生地：韓國首爾陽川區
綜藝節目：
2014 – 16年 MBC every1《Weekly Idol》客席主持/主持
2016年 SBS《叢林的法則 (巴布亞新幾內亞篇)》

已離團成員:
홍유경 (洪瑜暻 - Hong Yu Kyung)

隊內職務：Vocal 領言
出生日期：1994年09月22日（處女座）

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《Seven Springs of A Pink》2011年4月19日

主打: I Don't Know 몰라요
MV:

迷你二輯
《Snow Pink》 2011年11月22日

主打: My My
MV:

迷你三輯
《Secret Garden》 2013年7月5日

主打: NoNoNo
MV:

迷你四輯
《Pink Blossom》 2014年3月31日

主打: Mr. Chu (On Stage)
MV:

迷你五輯
《Pink LUV》 2014年11月24日

主打: LUV
MV:

正規一輯
《UNE ANNEE》 2012年5月9日

主打: Hush
MV:

正規二輯
《Pink MEMORY》 韓版2015年7月16日 台版2015年9月22日

主打: Remember
MV:

正規三輯
《Pink Revolution》 韓版2016年9月26日

主打: 내가 설렐 수 있게 (Only One)
MV:

特別專輯
《Dear》 韓版2016年12月15日

主打: 별의 별 (Cause you're my star)
MV:

精選專輯
《Secret Garden超級精選》 2013年11月22日

台灣獨家超值盤
《Pink LUV + Blossom》2015年10月3日

個人專輯：
恩地迷你一輯
《DREAM》 2016年4月18日

主打: 하늘바라기(Hopefully Sky)
MV:

日語單曲及專輯：
日語單曲
1st Single《NoNoNo》2014年10月22日
2nd Single《Mr Chu》2015年02月18日
3rd Single《LUV》2015年05月20日
4th Single《Sunday Monday》2015年11月8日
5th Single《Brand New Days》2016年03月23日
6th Single《サマータイム！》2016年08月03日
日語專輯
Japan 1st Album《Pink Season》2015年08月26日
Japan 2nd Album《Pink Doll》2016年12月21日
日本精選輯
《2011-2014 Best of Apink - KoreanVer-》2014年12月17日

數位單曲：
混音單曲
《It Girl》2011年06月13日
《BUBIBU》2012年07月06日

紀念單曲
出道一週年 - 《4月19日》2012年04月19日
出道一千日 - 《Good Morning Baby》2014年01月13日
出道四週年 - 《새끼손가락》(Promise U) 2015年04月19日
出道五週年 - 《네가 손짓해주면》(The Wave) 2016年04月19日

OST 作品
[Apink] 守護老闆OST -《讓我們就這樣相愛吧》2011年08月03日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part. 1 -《All For You》 2012年08月28日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.2 -《우리 사랑 이대로》(Just the way we love) 2012年09月04日
[恩地] 3Days OST Part.2 -《그대라구요》(It’s You) 2014年03月05日
[普美] 썸남썸녀 OST Part.1 -《Lovely해》2015年06月16日
[南珠] 더 매직: 리틀톰과 도둑공주 OST -《The Magic》2015年09月24日
[普美] 灰姑娘與四騎士 OST Part. 4 -《Without You》2016年08月28日
[恩地] 大力女子都奉順 OST -《그대란 정원》(You’re My Garden) 2017年02月24日

合作曲
耀燮&恩地《Love Day》2012年03月13日
賢勝&恩地&南珠《A Year Ago》2013年01月03日
許閣&恩地《Short Hair》2013年05月31日
Cube家族《크리스마스 노래 》(Christmas Song) 2013年12月03日
勇敢兄弟&普美&南珠 (BnN)《My Darling》2014年06月27日
許閣&恩地《이제 그만 싸우자 》(Break Up To Make Up) 2014年07月08日
陸性材&南珠《사진》(Photograph) 2015年06月02日
[Sugarman] 普美&南珠《잊었니》2015年10月21日
[Sugarman] 普美《Sweety》2016年06月01日
Summer 11 (普美&南珠)《Merry Summer》2016年07月20日
許閣&恩地《바다》(Bada 'Ocean.wav') 2016年07月21日
M.I.B (Feat. 普美)《너부터 잘 해》(Let’s Talk about you) 2013年12月02日
Jiggy Dogg (Feat. 夏榮)《제일 잘한 일》(The Best Thing I Did) 2014年07月30日
David Oh (Feat. 普美)《알아 알아》(I Know I Know) 2015年5月11日
尹賢尚 (Feat. 普美)《밥 한 끼 해요》(Let’s Eat Together) 2015年09月24日
Damiano (Feat. 南珠)《달다 지금》(Sweet Now) 2015年10月28日
HANHAE (Feat. 恩地)《여름, 아이스크림》(EYESCREAM) 2016年08月18日
MC 夢 (Feat. 恩地)《널 너무 사랑해서》 (Visual Gangster) 2016年11月01日
[Hip Hop Nation 2] Microdot&Basick&創造&Joo Suk (Feat. 南珠) 《따분해》(Boring) 2017年01月04日

演唱會：
演唱會：
《Pink Paradise》

韓國場・新加坡場・上海場
2015年1月30/31日・2015年3月22日・2015年5月30日

《Pink Island》

韓國場
2015年8月22/23日

《PINK PARTY：The Secret Invitation 》

韓國場
2016年12月17/18日

TOUR：
Japan 1st LIVE TOUR 《Pink Season 》

名古屋・福岡・大阪・東京・東京
2015年9月3日・9月5日・9月21日・10月4日・10月12日

1st North American Tour 《Pink MEMORY: Apink North American Tour 2016》

Vancouver・Dallas・San Francisco・Los Angeles
2016年1月5日・6日・8日・9日

Japan 2nd LIVE TOUR 《Pink Summer 》

北海道・東京・東京・大阪・福岡・愛知
2016年7月7日・9日・10日・16日・18日・23日

Apink “PINK AURORA" ASIA TOUR 《 PINK AURORA 》

台北・新加坡・香港
2016年11月18日・11月25日・2017年2月19日

APINK - HKG/LI HKG [SPUNK]網頁仍在建立中[過渡期專用]

官方週邊產品一覽:

申請Daum Cafe方法(by chingpk)

綜合資源整理 (綜藝、電台、歌曲、舞台) (極度推薦):

各飯站網址及SNS:

成員經典片段:

Plan A新位置:

Apink (에이핑크) Official YouTube Channel

Apink Official Facebook Page

Plan A Official Instagram Page

已認證成員 Instagram
初瓏:
恩地:
娜恩:
南珠:
夏榮:

Panda注意事項
1. 討論內容應盡量圍繞A Pink，Off Topic內容應粉字及，亦切勿Off Topic太耐
2. 回覆請勿Quote過長，見Quote過長請自行Cut Quote
3. 大流量資料 (如大動圖、高清大圖等) 請以[url]格式張貼連結，方便手機版Panda
4. 討論時嚴禁FF，FF者請單機
5. 大家請心平氣和地討論，當意見不同時切勿罵戰、人身攻擊，同時切勿做出翻舊賬等損人不利己行為
YoonFanY字

[size=1]SPUNK 命名起源

昔日舊POST:
HKG:
LI HKG:

開POST TEMP:

Steve_Rogers巴打整理 Apink 小卡交換 google form:
Apink Dear 小卡交換:

Apink 2017 Season Greating 小卡交換:

歡迎大家加入討論，成為SPUNK既一份子!

Apink 第三場演唱會 - Pink Party
HK Golden Panda大米應援. 腦魔衝出香港

留名先
大家睇vlive啦！！

新post留名
大家開vlive睇瓏瓏翁翁啦

留名&睇vlive

呢個Post會正式開始玩踩樓活動

玩法:
係下個Post呢八個樓到
答中問題or貼相投票最高票 就有會有獎(投票會係TG Group進行)

答錯or踩唔中 會向前一個回覆繼續計 如此類推
連推踩樓應該取消資格(?)
貼相/GIF投票 就前中後三個回覆貼相 就會入圍等投票

210：娜恩日單生寫真三張

貼相投票 主題: 女神 209-211

303：初瓏日單生寫真三張

貼相投票 主題: 逆生長 302-304

415：南珠日單生寫真三張

貼GIF投票 題目: 可愛 414-416

419：Secret Garden Soompi Autographed Ver

答問題: Apink第一次音樂節目一位 係打緊咩歌 同咩節目+咩日子呢?(計播出日期)

719：夏榮日單生寫真三張

貼相投票 主題: 心動 718-720

813：普美日單生寫真三張

貼GIF投票 題目: 搞笑 812-814

818：恩地日單生寫真三張

貼GIF投票 題目: 無題(?) 817-819

922：Seven Springs Of Apink & Snow Pink & UNE ANNEE海報 太大張唔知點影 所以偷圖

答問題: 係Apink News S1 邊幾位成員 有唱過少時既邊隻歌 同埋係第幾集呢?

會搵日一次過交收 應該會係某個星期六日 地點係MK 希望方便大家

開左個Telegram Group for投票+約交收
+玩指定遊戲 玩到2月28號 夜晚12點就計分
遊戲最高分可以先簡禮物:

娜恩夏榮Photocard set(會分拆兩set 成員set+團or雙人卡)+多包Postcard set (或者會再加多少少)

唔參與遊戲既粉熊可以入group幫手投票

P.S. 個Group只係輔助 驚影響到post 所以完哂活動+交收後會刪

新post lm

lm

新POST留名
V APP提左香港

專一新飯留名

新post留名
我愛六波

6波萬歲
睇vlive淨化下個心先

不停覆機搏佢地講香港，但推得太快

Btw留明

留名

心臟直擊

啱啱一禮拜，叫個春先

沒有Apink的第七日 陰

留名
點解躺播一個aim係陪fans訓嘅programme
一開波會播曬咁high嘅NoNoNo架

雖然一聽自己係醒左，繼續做野

啱啱放工留名

新post留名
以後第一頁會唔會港場FM回味

LM

Lm

繼續睇雙忙內V app live

Rap

睇完邊訓得著

睇完又係loop返FM fam既時候

訓係床度睇live有另一種感覺

新post 留名

今晚點訓

留名
瓏瓏rap

新post留名，提左香港fanmeet好感動

apink宇宙第一

新post留名

借黎做wallpaper

訓前留名

今晚張張相都正到爆炸呀

要等中字先知 我淨係聽到佢提左香港

新Po留名

上面啲圖好靚

呢張世界級

咁快完㗎

留名
真假忙內

不知不覺就一個鐘

一個鐘太短，而家好想瘋狂replay

化住妝瞓覺 睇嚟真係好攰

點會靚到咁

應該cut咗之後會起返身

留個靚名先

其實係會

真假忙內line 真係好靚好靚好靚靚超超靚囉唔該

呢個係V App既Studio黎

最尾熄左燈果陣 初瓏想起身

有冇巴打得閒幫我試下個台

好似無野睇....

而家呢

會長播apink?

考古台

24hrs

即刻支持下先

好清喎 巴打有咩大茶飯

諗住遲D開台一齊睇綜藝
呢d係之前儲落既ts檔

推左先 正呀巴打

全部片都好有歷史價值

twitch開唔怕BAN咩

冇事嘅 我成日開台播apink歌打機都未有事

推先

新飯留名

歡迎入坑

怕死扮野

ban左既話再開過is ok

加pw有冇得諗？

韓國Panda又發功

聽日再開既可以試下 set0419

5頁留名

試一試先

我又試一試先

巴打是咪死圖？

幫巴打改一改左條link

改左邊度，求教

你條link ：

改左之後條link ：

thank you!!!!!

morning SPUNK

Apink世界第一

Spunk早晨

早晨

good morning spunk

早晨spunk

Good morning spunk，又到星期一

Good Morning Baby

早晨 自從6波離開咗香港就開始病到依家

病住去睇六波病到而家

早晨spunk
留個靚名
琴日個直播有replay未錯過左

尋日直播咁正你都唔睇? 俾番兩張近鏡你頂下癮先

未放工
瓏張大頭
好想佢訓係我隔離阿阿

瓏好多大頭好靚，見到都好幸福

一講即有
唔洗等了

以為有突發Vapp 點知原來係replay

係兩個都好靚

我都係

今晚上床再睇一次同瓏蝦一齊訓

我都有相思病

好掛住佢地

新post lm
瓏瓏

你啱

上星期既而家係準備緊去機場
好似已經過左好耐
真係一日不見。。

我都覺
七日不見 如隔一週

就算而家都會諗起見到初瓏個一瞬間
我真係好掛住6波啊

Byebye a盤封面

唔睇唔知件3咁透

奀

奀爹

日單初回A碟封面

恩地@Bada告別單身派對

珠女比你咁睇嘅咩

Shut up and take my money

天氣凍要著翻多D 衫

最近天氣太冷了大家都小心別感冒

又有聲

恩地呀

係喎

伸俐啊

買日單!

靚到!!!!

個心溶啦

目測180

目測好美

朴初瓏世界級

天呀 好靚

恩地都叫你買日單啦!

未叫已買

呢張好清喎ching

搞到我都想喊

慢了慢了

Fp 大神

地B

靚人靚景 一級棒

初瓏親媽站

今次敗唔敗bye bye好

已敗

尋晚個集？

呢條先係琴晚

又有新野

敗埋今次日碟專心韓碟

冇可能

一日apink 點會有可能

其實同一集 v app精華cut黎

冇所謂，我都未得閒睇反尋晚個集

通常講得呢句都唔會係最後一次

咪係

靚到痴根

我都同自己講唔玩日碟
但係..我前兩日就出左信和訂個人版

a，b盤呢

當你記住你所買嘅每一隻碟都會為六波帶嚟繼續前進嘅動力，你就唔會再講敗埋今次

讚同

就嚟到

唔好咁啦

almost

喊出黎

開始

210!!

踩!

要貼相呀...

唔係要up相咁踩咩

清心水清

恭喜哂

仆街掛住踩

屌等我仲開心左下

咩丫
up相 209至211

之後係tg投票，邊張相match主題

恭喜

快d up相

我冇get錯應該係咁玩

未up就快啲up相啦...柒頭皮清好似話會一路順延到頭三個貼相嘅...

係丫

叫尹寶美la人地

好彩冇踩錯 電話得初瓏同團照

你地唔up我up多兩張嫁了

對唔住呀...大人不記小人過...
我想玩問答㗎，唔好DQ我

大家咁對女神的生寫真

⼃⼀

等睇女神綠色嗰件犯規相

如果叫柒頭皮親切d就叫返柒頭皮啦...

係咪遲咗

你第3

其實我嚟搞下笑㗎咋

諗起女神就諗起...

個廣告黑歷史wo

我以為會有人post呢張同聖誕樹...

唔po啦，女神都唔想比人反起

個人認為其實呢兩張相影得好靚，廣告就...忘記佢啦

我又要試下up普美舊圖

我想問下寶美巴，逆生長係要兩張圖做對比定係點樣

我無諗個對比呢個問題
都係用一張好D 可能有人已經準備好左 唔好改了

大壓力到
普美巴，係咪最高票揀相先？定會拎哂

明白，我都係純粹問下
我繼續等問答環節

拎哂三張的 一套好似開心d
娜恩個投票我整左 會投到呢個post1001就停

各位CHING有冇桌布推介

想轉番APINK

fm d 清share的相大把正野

我想要D背景靚D既

有冇多d

REMEMBER果張正

後面隻腳

很想要吧
Come on baby

推

再黎

女神打Golf

比世恩串

女神呀妹叫佢唔好扮打得好好咁

係，因為佢丫妹係勁

會唔會有打直版做電話wallpaper

最近轉左呢張

Good morning spunk

沒有Apink的第9天，晴

不要再說了

不要傷心，你不是獨自一人

每日返工前聽一次FM song list，就有動力返工儲錢養六波

上面個張

我呢排每日loop瓏瓏比利時之旅
睇見佢食嘢食得咁開心連自己心情都好埋一份

睇佢吃放真係會自動微笑

諗起佢皺眉個樣

今日翻工等放工 mon實個post!!!血戰天瓏人

日日番工都MON緊

咁我幫你快啲專心扮工

清好激動

我幾驚我瞓緊嗰陣過咗

已經準備好了

瘋狂f5

R u ready?

踩！瓏隊長

Gif都計？

Btw2個慢了

痴線

太慢鳥

f5已經306反正都揀左相純粹開心share

補返張淨圖先

點解咁啱要briefing...

媽呀我成功喇

好似302先開始踩...

我見佢係302wo

但係我睇到自己係302

...你301喎

點解我見佢301

咁恐怖

我見你都301

岩岩好踩到最尾304

我睇到係302

android同ios app分別

電腦版睇301 手機版睇302

咁點算

咁跟邊個主辦人話事囉

無人會估到有bug

咁不如計網頁301-305 張gif就無得入sorry

由你話事啦
反正都係要投票決定

Sorry呀 估唔到我玩踩樓都可以踩出個bug出黎

慘 張圖太遲補 咁下次筅

我自hugh算

放工番屋企有得拆禮物
隻pink paradise 仲嚟得快過熊貓燈

完美訓到唔知醒

high

巴打呢張好正
我都準備咗㗎，不過開完會就過晒廟

唔掙在po埋我一開始整好想po個張

真係對比圖，巴打你好有心機

下次珠珠個投票係玩gif
415：南珠日單生寫真三張

貼GIF投票 題目: 可愛 414-416

419係答岩問題 + 踩中419 如果無人中 係向上一個計
419：Secret Garden Soompi Autographed Ver

答問題: Apink第一次音樂節目一位 係打緊咩歌 同咩節目+咩日子呢?(計播出日期)

而家統一用網頁版計好似好d

唔爭在po埋我原本想po嘅另外兩張

其實好彩早發現 如果唔係親簽碟我都唔知點嘔多隻出黎

個投票會今晚先整到 上便好多相都好高質 好可惜我無咁多野送

我宣佈第八個新成員就係三上

巴打你出力又出禮物，應該係我地多謝你先啱

呢啲算唔算塞翁失馬焉知非福？

果陣有呢個"見靚同抵想儲多份"既習慣
簽名碟就兩隻免運
我本身都有份 送另一份出黎 好似開心過我keep多份

如果仲有其他多就正

大家為求推

我覺得419都會比珠女gif佔據

狗衝親簽

而家想入翻親簽都唔係咁⼁乛⼀⼀⼃乛⼃⼃

珠女

恩地呢張相做lockscreen望到真係人都精神D

如果瓏瓏都有就好

我用呢張再自己re-size

我會hold住個lock screen乜都唔做

不要去羨慕不要去妒忌

419之後要等到7字頭

好快啫，一晚爆post都仲得

搞到依家手機要開web
唔係開app

用緊公司電腦開web版秒回

計翻前一個咪得

配合埋訓覺個張做wallpaper
整個人溶埋

你岩

巴打呢張好靚

我set咗做home screen

呢張我都做home screen
簡直秒殺

係咪有大王送大禮遊戲

進行緊了

Same here

點先贏到

第一頁有寫

嗚呀...

有冇原圖

呢張訓覺有冇原圖

正

琴日先用左瓏瓏日專張圖,呢兩張KEEP起唔轉住

仲有張都好正

大家嘅珠女gif準備好未?

花多眼亂

有張勁正 可惜save咗係電腦

準備好啦

419係咪姐係踩中+答題就得.洗唔洗圖?

冇講要圖

419 stand by

好驚答錯

如果踩中但答錯...

好緊張

Wiki幫到你

我都驚

唔係元老飯，好驚錯

same

點算

其實都幾難記得 我諗大家都係靠GOOGLE

偉大的google

之前vapp先提過

南珠嘅加油

i am ready

2012年1月5日
M Countdown
MyMy
Apink第1次1位呀!!!!!!!

唔會掛,咁都錯

我之前仲專登去youtube睇番佢地第1個1位

日子要搵,但係歌就好記得

我踩!! 2012年1月5日 M!countdown Apink - MyMy 第一位

2012年1月5日 Mnet的 M Countdown《MY MY》第一位

答問題: Apink第一次音樂節目一位 係打緊咩歌 同咩節目+咩日子呢?(計播出日期)

My My
M Countdown
2012.01.05

MyMy M! Countdown 1位 2012/01/05

MY MY 1月5日 M Countdown

答問題: Apink第一次音樂節目一位 係打緊咩歌 同咩節目+咩日子呢?(計播出日期)

2012年1月5日
節目《M countdown》
打歌《My My》

12年1月5mcountdown mymy

恭喜!!

Congrats

慢左

頂 彈一彈app就過哂

唔記得睇樓數

駛唔駛快到咁

珠女呢?迷珠去晒邊?

個個踩419
冇人貼珠
雖然我啲gif都係電腦

突然間快左咁多

我有貼嫁

418定420中...

個個都唔推post喺度捕住419

420

用手機輸咗

用網頁版睇原來有人踩中419
恭喜晒

心諗有冇推得咁快

早知岩岩食飯食快d

413嗰時諗住f5完覆 點知彈埋app
好痴線

得兩張珠女gif....

App睇就應該係410

手機貼唔到gif

珠女真人好靚呀

我都係手機貼

我㩒貼上嗰下㩒錯上一頁

我岩都彈左下app

到普美恩地個度應該又黎
連得咁近

超搶fo 最後同佢講annyeong笑得勁甜同我揮手

其實一切都係為推

珠女好似仲有一個位喎?

即嚟 上學去

頂我上學踩唔到

唔好唔開心，好多巴打捕住都踩唔到
我係其中一個

一到踩點推post推得好快

下一個點係719，嚟緊呢段應該會慢番少少

普美恩地個點又會撞到七彩
btw 等大家靚圖右click 順便推

上少左晚已經玩左四個，好快手

一訓醒就過左419

Mon咗成朝咪又係踩唔到

這些機會

點解d訓覺圖全部下載失敗

部電話淨係呢幾張DOWN唔到

靚到痴線

我直程要暈

唔用美圖效果會更佳

鄭恩地世界級

今日學校公演
真肥波

夏榮呢個look好型

瓏瓏照呢

做學生真好

娜恩圓似月

恩地

即刻貼

好靚

人地D學生咁正

真係想投胎做韓仔

至少識得同佢地溝通
那有錢去學韓文,我都係上網睇YOUTUBE渣..
淨係識得拼

肥波好得意呀

塊臉又肥左

肥返啲靚好多

Mr Chu

點解波咪可以咁可愛

個下巴又就嚟唔見咗

塊面肥又得 即刻變瘦亦得 得左

目測兩個都180

諗起蝦翁個下巴

呢度嘅巴打都好癲
所以我決定自high

角度嘅重要性

push

自學 +1 真係好大工程

其實學語言上堂會好好多 至少有人一齊講下 唔係自己學完淨係識點讀但係唔識講

長腿夏榮!

終於送到嚟
件貨咁細件整個咁大嘅盒

咁快！
有冇3日？

安全啲好 古董黎

唔止啦，22號落單，足一個星期

那有錢呀ching

恩地IG LIVE

恩地INS直播

都係嘅
同埋本身都有啲瑕疵（輕微爆邊，角有摺痕），包好啲保護住佢免得再受傷都係好事

V LIVE

轉左VLIVE直播而家

第一次睇ig直播

突擊v app!!

完咗

曇花一現

呢一瞬間 足夠啦

隻簽名碟應該仲有張小卡
不過係邊張我唔記得 我搵到再話你知

J2有APINK!!!!!!!!

A級性感
普美指恩地

Gmarket唔見有lu

食食下飯 J2

我都係22落單,今日收到了

邊度仲有

恩地d肌肉簡直完美

冇就唔係冇，不過貴咗啫...

恭喜巴打

屋企人睇愛回家開心鬼上身 miss左

2百蚊唔洗都貴 我未停產之前信和買都300啦

細細聲: USD

貴左有冇400

Sor未係gmarket買過野

貴咗$500...

恩地IG Live backup

等用mytv super app重溫

好想同恩地一齊做gym

每次見到巴打你個名就會諗起呢張圖

miss左
唯有係咁

未睇star talk既巴打快啲黎睇啦

翻睇返個訪問，有成十幾分鐘
而家冇左宋芝齡搵個識韓文嘅主持都冇
始終識韓文會多d互動

屌你「煎」都無張，仆街啦TVB

係囉

真係垃你老母個撚圾

其實香港一向都冇乜呢D禮儀,
其實唔係淨係香港,有睇佢地去台灣D節目其實台灣都係咁

香港又好似唔見有用氈

搞到佢地坐得勁唔自然
求其搵件褸頂住先都好
有時韓國d節目會自己帶私家氈

睇得出佢地無墊好唔自在

香港真係冇乜呢種意識

我我都係睇韓綜之後先開始有呢種意識

同埋香港個文化D女個都想身材,想上位,邊有呢D意識
點會遮遮掩掩

佢地望落好攰咁，果日瓏瓏應該病緊
A級傻瓜同A級性感...感覺有啲唔專重

香港講事業線

恩地太CUTE了
人地A級媽媽，佢即刻跟住講媽媽

繼係喎又一力作

總之成個訪問好kick，好老尷咁，tvb set啲嘢好差

指A級性感時，瓏媽有0.1秒啤左下南珠，因為南珠指佢
瓏媽的權威，好想比佢啤

廢台係咁嫁LA
睇下成員間互動就夠

9:01

啱

突然想討論下，當年洪瑜暻退出有爭議，各位巴打點睇？想知多啲

唔該哂巴打

痴線嫁

我都想知多D，之前都係GOOGLE過下

正到呢

呢個空姐邊間公司

夠鐘轉月曆了

超靚女

幾時會有中字

出左中字未

推下

佢地坐得勁唔自在囉，睇到都覺得辛苦

係咪係到整條裙

我愛吳夏榮

兩隻手淨係可以放係前面 又要係咁整

大動作少少都驚走光

紥包包頭又係另一番景像

mola mola.......

做乜放圖上黎

無野呀⋯無啦啦嘴乜鳩呀

點解啊

我翁兒

冇眼睇

無啦無啦
哈翁

晏爹

晏嗲

搵人幫何進叫白車

宋萬歲你條撚樣

垃圾劇
蝦翁呀

千奇唔好再推張相阿
見到真係呆左成十幾秒

點解要咁對我

面珠啫，嚇我唔到嘅

晏爹

何進
等我慢慢SD比你睇

點解呢個名好似熟口熟面

臨瞓前先po啲咁嘅圖！

又多件公敵

好衰

邊個po相我block邊個

何進R.I.P

好大打擊

點解一定要咁

Morning spunk

蝦翁世界級

Good morning Spunk
其實 又有咩咁可怕喎

Spunk早晨
上面po相果個_ _，我請你好好放低

上嚟送何進仔一程

成個訪問娜恩好似講得兩句野

應該係未訓醒

同埋擺左個pose

好似係完咗vcity 記者會之後直落做訪問？
幾個都好攰

恩地仲係好醒神

12點左右落機
翻完酒店又入屯門
都冇乜休息時間
瓏瓏仲好似病緊

緊係
上次巴打發夢見恩地幾攰都會扮到有精神

咁樣回歸spunk post

贈 何進

條link...

保守瓏勁緊張禁住條裙

空姐夏榮100分

鬼仔0分

大台

Apink係咪得返南珠未嘴過？
編劇死全家

唉……都係忍唔住click咗入去睇

何進究竟收埋幾多光洙既晏爹gif圖, 張張都有聲

光洙除左晏爹仲識講咩

好有畫面

Apink最後一道防線宣佈失守

珠女呢

珠女冇
要守護珠女呀

珠女應該係6個入面最想咀人/比人咀嗰個

初瓏比人咀定咀人
係幾時嘅事

珠女係啲綜藝成日好易心動
藝能姐 嚇我唔到既

9數少年

諗起果陣波咪上綜藝比個肥仔咀g
唔好貼出黎plx

呢個反而冇印象

清，我想知邊套幾時？我自己搵

個腦Loop咗個畫面出嚟

為有將自己個樣key落條仔度

陸星材

我先唔會key自己落陸星材度

日單通常盤封面

買碟啦!

又係647

我已經記得左咩名同幾時 係好早既事
未睇過就唔好揾了

719：夏榮日單生寫真三張

貼相投票 主題: 心動 718-720

813：普美日單生寫真三張

貼GIF投票 題目: 搞笑 812-814

818：恩地日單生寫真三張

貼GIF投票 題目: 無題(?) 817-819

會跟網頁版樓數計

等睇800-840大混亂

睇d人會放棄邊個而up邊個的gif

呢個問題同揀阿爸定揀阿媽一樣

好掛住六波

去見佢地啦

去韓國

要錢定要命

Only One
主恩地

主娜恩

有冇瓏

LUV
恩地

娜恩

夏榮

揾唔到

又黎

啲咭點玩
係咪a b一款
個人通常 一款？

無錯

就到了

我愛apink

Mr.Chu
恩地

娜恩

夏榮

應該係a b 通 7款卡
c 7款卡

後日就瓏瓏生日啦

照舊自high

有踩樓玩會唔會呢兩日內已經推爆

應該唔會
尋日大家屌劇情先推快咗

可能會呢

直頭當自己生日

不如就推爆佢

今晚前係有機嫁, 但922就應該難D

922條問題好有挑戰性

係

亦都未有時間睇返舊個D

睇完演唱會之後就覺得同佢地好似親近左

未有時間睇返舊個D+1

而家睇啦，我都諗住喺公司開嚟睇

我只怕佢唱完少時D歌我都唔知
因為我只知APINK

其實想開台播 apink news s1 得s1有外掛字幕 有12集 要分幾日先播完

我估啊粉喺果個時間跳SNSD嘅話應該都係跳果一兩隻特別出名嘅歌啦

支持開台 不過公司開唔到twitch

知知知知知知知知知知

我估係，不過未搵到

昌燮隱形攝影機同瓏瓏表白被拒

邊到睇

表甚麼白

其實又唔係表白，係叫瓏瓏因爲某些事扮住佢一日女友
瓏瓏問佢係咪對佢有意思
跟住就話對不起我沒當你是男人

其實我想瓏瓏快啲結婚

下

我家瓏瓏做得好

瓏瓏係咁追問係咪真心果下

而家踩樓係咪全部都要gif

硬係覺得瓏瓏有啲嘢...

我覺得瓏瓏估到係節目

希望係啦...腦補完之後好失落冇晒心機

我都覺得佢係估到係節見先咁講野

希望係啦, 但如果佢搵到真心到佢係好既

平時Frd底互動D反應都慣哂 其實都估到打過黎講埋D野唔係上節目就係飲醉 講講下後面仲有咁多人笑

未得閒睇

唔使佢搵，我去搵佢

瓏瓏啊

咁我都要搵呀

大家唔洗爭啦，瓏瓏一早屬於我

你返去搵普美啦

即刻引返哂瓏家軍出來

呢兩日對panda黎講好大打擊

心好累

萬歲

榮家軍大災難

節哀順便

希望瓏瓏結婚果日請我去飲 我短半世命都去

好想即刻飛去韓國將瓏瓏帶回家

Panda受難日

認真 太刺激

今晚要番工 睇黎都係搶唔到肥波同恩地

喂 大家唔好FF我老婆喎

喂 你唔好ff係你老婆喎

我都覺，突然間有咁多衝擊嘅話唔係好頂得順架咋

不想活

兩日加埋都唔知死咗幾多panda
加劇瀕危

天使

好大打擊
生命無希望

點算你話

Sad左全日

有咩解救

排隊跳樓啦

都好

仲有冇？

我諗要六波即刻出現係我面前安撫我先得

ff到你
我都想

好想！

跳海吊頸燒炭

正

呢到邊個唔想

恩地呢

我唔貪心
我想同瓏瓏有一日約會

Ff到你，我都想
一個中都好

地b仲有個位

已經好貪心

冇人要地b

一個鐘都夠
但就會想有無限個一個鐘

唔好揭穿我

佢係我老婆，你地仲想點要

no ff ok?

Stop ff

今晚high d衝上922啦

FF自己走開啦 有無睇第一頁

恩地過咗未 個post推得太快追唔切

冇

過左了

冇人會睇第一頁嫁

咁照當share下男神

以啱啱個速度 sad到922應該唔難

其實圖定gif

我仲未搵到個答案，點算好

四嚿背肌

頂係gif

黎啦
利申 只想知答案

煲哂佢啦

其實key words搵好易

想知答案+1

我真係由第一集開始煲，終於比我煲到個答案出嚟...

向922出發的第1步

錯咗會𤓓到爆

想搵番集綜藝
佢地坐一排, 夏榮有飲苦參茶
好似係live (唔係OVEN RADIO)
有冇人記得

又有anti攻擊瓏媽ig了

haters死全家

明明就唔係瓏瓏問題

講左D咩???

呢個？

drive都有

我都想知咩事，剩係見到有幾個haters係咁洗留言版，好撚嬲

垃圾haters

多謝巴打
又有新wallpaper用

我都係用呢張
1張screen就見到恩地伸隻手比我

係,ths

腳仔

昌燮

有冇片係影曬6個

之前係用呢張 之後轉咗cause you're my star 個幅

求圖

呢對朋友真係好得意

關咩exo，又關btob事

昌燮件電話都應該有關

今晚應該922度

Only one

Luv

Mr.Chu

NoNoNo

thank you

922未

唔慣無應援

比我地去丫ma
應爆佢！

令我回想起fm個晚

FM個晚氣氛好好喔 ，所以過左之後就好空虛

唉，依家同六波好遠

點解個陣影相唔望耐d

六波要再來啊，唔想後悔成世啊

影相我冇大炮所以留番比大神，我就選擇盡力應援

個心好似無左一忽咁
要不停睇啲圖填補住個心先

我指group photo 不過我都係盡力應採

Group photo果陣我剩係掛住望瓏瓏，出到去有對唔住另外五波嘅感覺

都唔夠時間望
仲有死人食q
影完即攝過黎

新飯留名 最愛恩地
加入天地會有咩要注意

歡迎

愛六波我諗

又扮新飯

原來扮

怕死巴次次新post都扮新飯

唔好怕死

初初呢邊嘅啊粉post係靠怕死巴貼圖貼消息

大佬怕死巴
有眼不識怕死

我影相果陣淨係望到初瓏,夏榮,娜恩同恩地

同初瓏對視左眼,仲互相點左個頭

突然將D野轉晒做初瓏

要每日拜怕死大神

巴打你skip咗瓏瓏同恩地中間嘅普美

因為我本身坐中間,向左後一望係兩個食蕉中間見到初瓏
恩地係我死搵爛搵搵左勁耐 突到個頭出去先望到

睇唔到bomi,sor

大家ready答案未

其實我冇追到POST,問題係咩

真係想大爆個食蕉

新飯留名 最鍾意可愛隊長

第1頁有，而我只係等睇答案

扮

Apink news ep10
娜恩 瑜暻 南珠 夏榮
唱snsd-dear mom

要踩樓了
問: 係Apink News S1 邊幾位成員 有唱過少時既邊隻歌 同埋係第幾集呢?

答：喺第十集EP10, 娜恩、瑜暻、南珠同夏榮夜媽媽喺漢江公園做運動（行緊）嘅時候唱咗少時嘅Dear. Mom

喺漢江邊散步做運動
忙內line 瑜璟 女神 珠女 蝦翁都有份唱Dear Mom

我第一眼入到去已經和珠女對望幾秒

新飯唔識 隊長係咪呢個?? 好靚女

好似係呢個

咁忙內呢
新飯咩都唔識

呢個忙內？

新飯留明
琴日係tbb見到有六個女仔都好靚 睇多兩睇就入左坑啦
有冇多d佢地嘅資訊呀?

佢地一個禮拜前係香港開FAM MEET

呢個係忙內 勁可愛呀

爆呀！

忙內好靚丫

隊長頂係靚女啦 長腿又cool我都係隊長粉

成鬼日扮隊長

佢扮嫁

我都係睇到尋日J2...聽到講大家好個個好靚.有少少入左坑..個個隊長來？

太遲飯miss咗 好想聽佢地唱live呀

我上個禮拜去行v city
咁岩見佢地塞爆左個商場
停低望下 覺得佢地好靚呀
唔小心入左坑
本命恩地

大愛忙內

巴打

好多大神扮新人, 有神快拜

睇到覺得好好笑
btw 拜左先

新飯留個名👏🏼👏🏼👏🏼
我愛吳夏榮
垃圾劇仲追唔追好

忙內瓏
between 新飯留名 上星期行過亞博hall 10聽到佢地唱歌入坑

邊個係恩地？

指點吓小弟
fm後先開始飯apink

又駁唔到喎 Vcity你又真係停低望下 我11點去到排隊個位都無你咁近瓏瓏

認真mode
只聽remember就愛上
mv都未睇

訓導黎嫁

咁岩見到咋真係
心都甜埋 立即入坑

岩岩入坑 就見到啲咁既野

之前睇左佢地fanmeeting 啲片
好正
講好多廣東話果個叫咩名 佢好搞笑
同埋佢地有無多啲綜藝睇???

咁惡嘅打fans

原來佢就係恩地
好想比佢打死

邊個訓左喺導？

新飯未認到人
有冇教學

我都係琴日先認識佢地咋
我頭先都有聽佢地啲歌 首首好聽得好舒服
冇得聽live 不如買隻cd返屋企慢慢聽
講多兩講我都揾日出去睇下佢地d cd先

呢個po到底有幾多新飯

佢好似話自己叫波美 真係人如其名又肥又靚

Me

今晚好多新飯
Apink大發

我新飯

呀~~~見Apink有咁多新Panda真開心

219 比個frd拉入坑
最高短頭髮果個靚女叫咩名？

近到
工作人員？

新手想買碟 點入手好?
同埋有咩要注意呀?

呢幾日好似特別多同伴飯嘅
唔同tbb嘅威力咁大?

每日都係新飯

最高長頭髮有陰架
180 恩地

同問

買晒就岩 好似係

聽講個個都去信和？？
但邊間鋪頭最好

第一次入post 我對上一次睇Apink佢地仲係呢個樣好似係
[img]blob:

新飯留名 Dear首首歌都好好聽
最鐘意 南珠
同想買仲有冇熊貓燈賣